九龍塘站又一城出口大量狗！

Pish1

Pish2

Pish3

Pish5

Pish6

Pish7

Pish8

Pish9

Pish10

Pisg11

Pish12

Pish14

Pish15

Pish17

Pish

30-40隻都嚟